祖高域感謝中國助塞抗疫

據新華社報道：塞爾維亞網球名將祖高域22日通過微博向中國表達謝意，感謝中國在新冠肺炎疫情中對其祖國所提供的幫助。

祖高域在微博上說：「中國在這次疫情之中遭受了很多苦難，仍然派出醫療專家並輸送物資來幫助塞爾維亞，這對我們來說意義非凡。」最後他還用漢語拼音寫下了「謝謝，我愛你中國」。

中國援助塞爾維亞抗疫醫療專家組一行6人，當地時間21日晚乘坐專機抵達塞爾維亞首都貝爾格萊德，由中國政府捐贈的一批醫療物資同機抵達。

據中國駐塞爾維亞大使館介紹，中方共向塞方捐贈16噸、120立方米醫療物資，包括呼吸機、口罩、防護服等，將分兩批送達塞爾維亞。當天抵達的首批物資上用中文和塞爾維亞文書寫着「鐵桿朋友，風雨同行」的字樣。

唔係奶左野咩

塞狗同支那狗冇一隻係無辜

奶共奶到自己中埋招

塞狗

結果
佢自己確診

呢條垃圾塞狗搞個比賽零防疫，搞到自己賴埋野，不過呢個垃圾國家本身都奶共奶到雪雪聲

佢一向都幾民族主義
點解重香港會有佢球迷

上次塞狗總統個仔又係多謝完支那就奶野

塞爾維亞呢個仆街國家做既野同中國冇分別

奶中武漢肺炎了

不嬲唔妥呢條友
又成日串77

但佢18年撐格仔攞世盃喎

咁都叫半個自己友
睇波梗係搵隊捧下
唔通撐黑鬼法國隊咩
佢都被人屌噃
都睇得出成個國家都痴痴地

你試吓有台灣人撐支那攞冠囉
唔通台仔會唔屌咩

抵撚死

變左祖Covid

武漢肺炎為表示感謝
所以拜訪佢

睇錯“阻塞抗疫”

塞爾維亞大一統夢下
歐美自然成為敵人
中國自然係答案

btw
就算要巴爾幹大一統

果個都係匈奴
唔係塞爾維亞

抵撚你死

掉轉
中國同塞爾維亞係強勢嗰方
應該係似中國人支持林書豪
同嗰個台灣去韓國嗰個明星（一時醒唔起名）

去Twitter 多謝佢囉

塞爾維亞真係歐洲支那